退咗休嘅警察親戚話，增派來港嘅解放軍係為咗𥄫住警隊，唔係打擊示威者

佢話支共最防嘅係有槍桿子在身嘅人，民眾冇槍，點樣作反都反唔到政權，支共最驚係警隊會有人作反、倒戈，到時香港獨立就不是夢。所以班解放軍主要係睇住狗隊，唔畀佢地有叛變嘅可能

香港警隊主要係香港人組成，支共最唔放心就係呢啲本土武裝力量，所以支共樂見甚至促成警民對立，等警隊越嚟越靠攏支那

so true

快D政變

又好似幾合理 , 扮幫手 , 其實係監視 , 目標唔係市民所以美國佬先隻眼開隻眼閉

唔出奇
我一直都覺得佢唔會真係放解放軍同武警出黎打香港
612已見識到班狗係冇血性
根本唔需要spin去係武警同解放軍做
而且我覺得就算佢地混入左去都唔會好似班狗咁癲
每次射眼射頭開實彈既全部都係純正香港警察黎架

總之而家通街不明槍械
香港不再係安全城市
市民隨時行過都中槍

一定係啦，快啲send去藍絲group

推

本人之前已同朋友講, 大胆預測解放軍和香港警察他日必有一戰! 警察係為自身利益而一戰

都有可能

解放軍係處理國防同打仗用，出解放軍即中共定性事件為内戰，以現時事示威者武裝程度根本無法挑起內戰，中共怕既從來都係揸槍既。
對付示威，中共係用公安同武警，即香港警察同防暴。

係咪掉撚轉左

當笑話聽
不過睇完64同印尼
覺得可能解收軍出動反而會倒戈

You ask killer to stop killing?

呢排有D犬發現自己身份比人用...

想洗白？

不嬲都係互相制衡

軍閥奪權就係因為軍權集中

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

唔撚信

語畢

CCP係一定信唔過班狗，不過唔會係而家清理佢地

樓主好似好合理wor
我來扮同意，實際係block 鳩你

P牌仔block 我？

你班蠢仔仲未明乜事。要驚解放軍嘅唔係示威者，而係黑警呀

混入武警/ 解放軍, 是因為香港警察唔夠人手

香港警察3萬人, 但扣番 有人放假, 放工, 駐守各個環頭
可以拎出來鎮壓示威既, 只有5000人

現在示威者識得玩分區抗爭, 5000人根本唔夠兵力去應付咁多區
所以先要混解放軍/ 武警 入港警, 補充人手

睇住警隊 自己就捉棋 明哂

多謝提供笑話一則

解放軍 只會對住自己同鄉倒戈

辛亥革命因為新軍倒戈，國民黨失去大陸亦係因為高級將領倒戈，雖然我地都知班黑狗唔敢反支共，但支共永遠唔會相信佢地架，如果我地唔睇清呢層關係，好好利用，你冇槍冇炮，永世都唔好旨意光復到香港

why not both

其實唔出奇
北京不嬲唔信廣東人

會唔會係為回應調查黑警舖路
全世界都知只是清算黑警，呢場革命可以收皮，或者冷靜落來
但黑警一定作反，呢個時候就係解放軍做野時間

呢層認同
喺共產黨眼中，我覺得同元朝幾似
北佬唔信上海佬，上海佬唔信廣東人，或者叫南人
只喺睇吓佢個政治局常委名單，有幾多個喺廣東人？

歷史已經講左支共對自己人係防得最緊

大把以為自己係忠臣嘅人喺支共眼中只不過係一把用完要消毀罪證嘅屠刀

On9 警察只係步兵

佢唔可以一路打香港人一路睇住班狗？
肯撚定有老解扮狗打人

當然有可能，而且好大可能。但我地要令班蠢狗明白，我地同佢地之間嘅仇恨只係人民內部矛盾，我地全體香港人同支共嘅矛盾先至係主要矛盾。如果個個警狗蠢到好似光頭佬咁將自己子女送上大灣區做人質，以為支共真係對佢地好，到時香港警狗就真係會變晒支共子弟兵

啱,根本冇當任何香港人係自己人
派老解一嚟幫手打示威者,一嚟做臥底看住驚犬
有咩E郁想作反就即時報告
今次因為自身利益團結成個警隊,共狗都驚佢揸槍有機會有本錢反枱
第日如果收咗示威者皮都會慢慢安排返多D自己友清洗警隊
mon post狗,你輸贏都要搵過份工呀毅進仔好考定個保安牌啦

推畀mon post 狗睇，等你地睇清楚自己嘅處境幾危險，等你地諗下謝振中點解要冚家移民美國

林行止都有同樣講法，話想迫香港人「求出動解放軍」

其實解放軍係兩樣都有
當解放軍增加嘅時候就應該係
黑警被清算
因為黑警有武裝又情緒失控
怕黑警武裝反抗

對示威民眾根本唔需要出軍隊

有趣既想法。
合乎中共手法。

在組建和訓練新軍的時候，一些開明地方大員如張之洞、端方等，注重招收有文化的青年入伍，和招收留學生任軍官如蔡鍔、閻錫山、許崇智等，這些知識青年讀過書見識廣，敢於持有不同政見，不同於舊軍官兵愚昧效忠皇權。同時革命黨人如黃興、宋教仁等注重開展兵運，秘密向新軍中輸送革命分子，如吳祿貞、趙聲、孫武等。這些軍內革命黨人待命伺機發動起義。

1911年武昌首義是新軍起義，然後響應的陝西、湖南二省，是新軍起義。接下來江西、安徽、江蘇、浙江、福建、山西、四川、雲南、貴州等地也是新軍起義。除上海、廣東、廣西辛亥革命起義是以民軍商團為主之外，其他各地起義均為新軍起義為主。辛亥革命也可以說是一場規模空前的新軍大起義。

一定要識得玩滲透

係唔係都好,分化POPO同香港人係中共實會做嘅嘢

解放軍駐港部隊今年8月底輪換，路透社日前引述消息指，幾位亞洲與西方使節確信該次輪換實為增援，而新加入的都是武警，駐港軍事人員目前估計已增至1萬甚至1.2萬。《信報》創辦人林行止於今日該報專欄稱，估計這是為了鎮懾「黑警」的部署。
林行止稱，為了「平亂」、對付手無寸鐵及少數勇武的示威者，根本不必出動解放軍，招惹國際抨擊甚至加速美國國會為《香港人權與民主法案》立法，當然更毋須增兵。因此，這可能只是為了鎮懾「黑警」的部署。
林行止解釋，要平息當前這場風暴，就要成立獨立調查委員會揪出「黑警」，「平民怨止民憤」，而3萬警力既是特首林鄭月娥政府的唯一後盾，委員會亦因而「無法委出」。他相信只有藉解放軍的威望，才能令警方「伏伏貼貼」。如果北京有此意，讓駐港解放軍發揮當年駐港英軍的作用，「港人和世人對北京的感觀，肯定從負面變為正面」。

+1 未睇過可以睇睇,但我覺得 係知識份子 痴心妄想,係既唔洗蒙面法

多謝讀者提供笑話

又洗白白

D狗咁撚蠢仲以為自己做緊英雄唔覺佢地會明

督戰軍，隨時斬警嘅就係佢地做

咁我地要引起狗仔打老共既方法

咁撚多蠢警、五毛畀負皮

閱

唔洗放呢D 垃圾風

黑警聽住，你地而家打沉香港人，將來當共狗攞你地祭旗嘅時候，就唔會有香港人會幫你地

光明頂早幾日講左

唔覺中共會討好香港人

係既就唔會搞蒙面法, 火上加油

堆

重點係攞到香港軍事權力，係國際上用協助香港重組警隊為藉口，要打擊犯罪
到時候全個警隊高層都係黨員

當真？我個親戚可能聽咗光明頂

上上個月已經有人咁講

共狗點會信人 重要唔係自己人

呢個 po 咁多負評真係好唔沉常

唔怪得之前個差佬瞄住自己友

我信，只要林鄭話成立調查委員會，一定變警廉衝突2.0，一人一支炮圍禮賓府 (政總隔離有解放軍唔敢圍)

打完香港人咪打黑警囉 唔通支共會放任依班有槍有炮既”香港人”咩 係得班狗先會信自己唔係condom既姐

光明頂之前好似都有咁分析過

咁都叫洗白

我認同要用武警充克警人數，同時又mon住佢地
支持示威者就一定唔會
政府最驚係哩三萬隻失控既狗會反佢地
自己當家作主姐～
你知啦 佢地最正義架嘛 又天不怕地不怕

沈神童講

一早聽過啦